原來琴日賽後曼聯同曼城打大交，阿迪達更血流披面，盧卡古失控

Telegraph報道，賽後摩連奴不滿曼城更衣室慶祝開音樂太大聲，走去要求對方展示更多尊重，最終先而口角繼而動武，雙方多達20人在作客更衣室外走廊爆發大規模衝突，摩連奴同艾達臣激烈爭執後被人扔水樽以及牛奶，阿迪達更血流披面！據報盧卡古亦表現失控，最後衝突由保安及警方架開。

9up報?

似堅

魔性 豬波打人

有source架，真架仆街

垃圾魔

盧卡古失控因為俾人過橋抽板收唔到錢

給我打，給我往死裡打

馬迪爾